<你問我答> 有ADHD食緊藥睇開醫生

轉過2次醫生 加加埋埋睇左3年
冇意思嘅問題直接skip

咩係adhd

專注力不足加自認有少少過度活躍

即係進化咗嘅aids

你自認HD咁最多咪只係AD

係真係好笑嘅

睇私家話有，公立話冇，我自己都覺有

幾多歲??驚唔驚第時生小朋友都有??

食左6-7年藥 勁唔中意食藥

即係 高清廣告

邊度睇醫生 幾耐睇一次

18 都驚會影響到 始終自己經歷過 唔想小朋友會行翻自己條路 俾人標籤為唔識停，做野唔集中嘅細佬

你食邊隻，最近我轉左利他林
情緒上有啲辛苦嘅感覺

要長期食藥？有咩副作用？

要有咩症狀先叫有adhd 成日一做某d野就集中唔到

一開始私家 後尾醫生太串加太貴 自己唔想貼錢買難受就停左 後尾去公立申請排期 上年年中開始睇翻

要，日日要keep住，我依家個隻要一日3次
冇乜胃口，情緒可能會有少少嘅變化，同埋個心跳得快

成日坐唔定，嘴唔停都有機會係
淨係集中唔到就有機會係一啲外在因素

Stimulant 是咁的

其實adhd唔係有乜野咁大不了，我細個都比醫生證實有adhd，但都無話食乜野藥。
依家生活都無乜問題

樓主，你覺得adhd令你有乜野阻礙?

唔知點解呢種感覺會令我更專注做野，可能係冇咁多心機去諗其他事。試過沖緊涼諗諗下野，到沖完個下好似突然夢醒個種感覺

想問下私家醫生做左咩檢查去check你係咪ADHD?
一開始食開咩藥？有無轉過藥？藥費連診金同淨配藥幾錢？

我都唔知自己係咪有啲多重人格嘅徵兆
有時前一秒好想講個句野就明知嘈到人都要講
之後講完突然會好後悔，覺得自己做多左，覺得嘅自己啱啱好撚柒
同埋有時會坐唔停，無端端想起身，完全冇目的咁行幾步又翻翻自己位。
我覺得自己比較覆診見到嘅唔算嚴重，但自問對生活都有一定嘅影響。
朋友都話隔住電話嘅我同真人感覺好唔同，前者成熟啲

俾問卷你自己，屋企人，讀緊書就老師同close啲嘅同學。
一開始食個隻詳細名唔記得，只記得醫生俗稱係子彈型個隻。有轉左3隻，依家啱啱食緊第三隻頭一星期，自己成日食藥有甩漏，所以食唔到以前個啲要草藥力嘅藥。
私家我個個診金10分鐘1800加埋藥3星期就3000，不過私家係賣得有啲貴。我依家公立85診金，如有需要見多過20分鐘都冇人趕，藥嘅話前一隻一盒30粒，都係600左右。依家個隻直接公立有得配，15蚊成2個月半藥。

ADHD 係咪會忍唔住好高調咁 Attention Seeking

咪食呢隻 我食到有小小抑鬱

啱吖 我會 有時真係明知會做多左都要做

我食左一星期已經feel到明顯有啲唔太開心
不過我自己覺得正正呢種感覺將其他野係你個腦度拉走，所以會focus到

無其他選擇咩
呢隻食得耐影響都幾深下

我食到dse完就停，如果上到大學就先再考慮轉藥，否則都未必再睇落去。屋企人都知對身體大影響，一開始有鬧我做乜冇同佢地傾過嘅情況下，同醫生講好仲要轉埋藥。

巴打加油

通常上連登既時候，同時會做啲咩 ?

覺得同你d症狀有d似
可以點樣去公立睇

係咪要私立轉介

我以前都會坐唔定，之後周圍行 但我依家一想起身就變左拉筋 你試下逼自己一起身就係做d舒展筋骨既動作，可能你會感覺好d(最少我係 )

我頭盔先，建議炸，唔知岩唔岩你

今日太遲食藥搞到成晚眼光光

食完藥係會明顯feel到專心左好多 但係會變得冇乜胃口同唔想講野 情緒都好差 做完野藥效到左會成身散哂

adhd adults 通常都會連帶其他mental illness
有冇其他蹟象？睇多啲心理病嘅資料防範好啲

利申 adhd+gad

係人都係咁嫁喇

有adhd學野係咪好辛苦

富爸爸貧爸爸作者個仔都係adhd
好在佢果代唔洗醫

邊到睇醫生
點預約
How much ?

未有清咁Multi tasking能力
依家應該係覆你

要去檢查左先，再排期，原定2018後先排到我，但最後2017年中已經有

我係私家冇睇一年，揾樓下睇感冒條友寫

我依家有試緊，個下嘅意識無非都係想郁下，伸下懶腰當行左，控制下自己

我可能天生係隨時訓得個種，我想訓就點都好快訓到

我今日都無端端屌人，話人地多廢話，燥燥地咁叫佢講重點啦。雖然佢地以為我講笑，但我真心燥左

有興趣嘅事會比正常人學得更好，我都唔知點解，之前上網見到，而自己真心有同感

中環姓林嘅唔錯，之前公立係睇佢，不過佢依家冇做公立。之前上佢度買藥，都有得同佢傾個病情，佢都冇好似某啲醫生咁，要收埋診金，淨係收藥錢。